今日有個60歲婆婆為咗課金 親自走去蘋果大樓

事緣我有個朋友今日搭巴士
遇到一個想去蘋果大樓既婆婆
事發經過請睇圖

最後蘋果同事成功幫婆婆課到金！

婆婆叫做Suzanne
我朋友問過佢同意先比我po個故事上黎
Suzanne仲要係絲打黎架！
大家可以同佢say個hi

事後婆婆仲話希望蘋果收貴啲同改善收費方法啊

蘋果睇下啦

支持

有心啦婆婆

respect

痴線㗎好溫暖呀
總之，我冇嘢講

有洋蔥

推

辛苦哂

係咪4樓班it9做個apps嫁
好心做到廢老都識用啦

婆婆跟得好貼
識上連登

Respect

Diu
邊個切洋蔥

呢啲先叫老人家

蘋果生性啦好嘛

祝婆婆身體健康 龍馬精神

喊咗

Suzanne絲打多謝你

婆婆

喊撚左
屌

婆婆多謝你

蘋果ON9少陣,現在擺明自取滅亡

連婆婆都咁為香港 其他人無藉口袖手旁觀

60歲仲好後生啫
Suzanne絲打下次開post問巴打啦

婆婆都咁有心，未課金嗰啲一齊嚟啦
btw婆婆全部打正字

車錢都唔止$3
佢真係好

it狗可唔可以生性啲

Suzanne點解你咁傻豬，唔上黎開ＰＯＳＴ問大家

it9生性啦，咁q容易做既野都做唔掂就外判啦

Hi！

it 狗，今次真爭你地唔落

蘋果搞搞佢啦
想俾多d支持

廢你老母

大家一齊科金啦

點食呀大佬

睇完好想笑又好想喊

生果應該搞街站 去幫阿公阿婆搞搞佢嚸㸃課金

喊撚死人咩 蘋果整多D方法收錢啦

有冇方法直接用信用卡買個code，再係人地部機入個code就登記到做會員

快啲改善下啦 唔好課金變趕客

無得用apps睇真係快啲搞搞佢

hello Suzanne

絲打好感動我愛你

係囉
60歳就叫人婆婆
65歳先叫長者 大把都行得有得 白白淨淨

Suzanne一陣睇post
見到個睇標題唔好唔開心

宜家連婆婆都做絲打，連登真係咩人都有

又放催淚彈

Suzanne婆婆
多謝你啊 你真係好有我地心啊

想俾錢支持你都要搞到咁複雜
好心蘋果檢討下啦

呢個慣媽打黎

老人家

hi Suzanne絲打

婆婆好嘢

真。催淚彈

60歲未到婆婆呀

仲廢老

he pirihimana nga pirihimana

感動

以後連登有多種稱謂
媽打花打

Susanne 同 Snow 加埋有冇150歲

人間有愛

遲啲正式咪收貴囉
班IT bug到

真正香港人心目中既婆婆

喂屌你蘋果
IT部快啲改收費方法啦
我想貨1000呀

下次求其係連儂牆附近叫個後生仔幫你搞ma
幫你比埋錢都得呀

點解睇個課金故事都要食催淚彈

有啲感動

喊咗...

推 蘋果你快手搞好過系統比人課金啦
日日去買報紙都唔夠架我地

屌你以為cut有線

課比蘋果煩定cut有線煩？

頂 眼濕濕

婆婆身體健康，長命百歲

做乜負皮又唔出聲咁小氣啊牙wave

it部同事做嘢啦

讚

婆婆我愛你

想挑有線機

好辛苦

六十未算婆婆呀？叫到老曬
叫Suzanne姐！
Respect!!!

好感動😭

你老母就廢老

Suzanne

Suzanne絲打下次比唔到錢開post
幫你比埋

好撚感動😭😭😭😭😭
利申：男朋友做蘋果，聽日即刻攬住佢黎錫

push

婆婆會健健康康 壽與天齊架

真香港人
多謝你婆婆

肥佬黎同我入黎

Suzanne你好可愛

又想喊

Suzanne 有咩問題可以呢到問

係洋蔥
婆婆多謝你

婆婆好人一生平安

古有揮刀Cut有線
今有含淚課蘋果

Suzanne i love you

婆婆多謝你!

成件事好感動
60歲最多都係姨姨
只係中年！

其實係因為我朋友見佢身子比較弱
所以先用婆婆稱呼佢
對唔住啊suzanne姐姐

學撚咗有線咁係要逼人踩上門
我打電話去講 就話番轉頭係我唔識用 屌佢老味

婆婆啲牙咁靚？似係靚女黎

我都課咗3蚊， 但老實講
蘋果質素好差， 又亂作新聞

個iPad App勁彈app, 用唔到

Suzanne 你好
祝身體健康 一生平安

蘋果快啲睇下啦 重有啲唔識搞嘅中年/老年人幫課金架

痴線咩

60歲唔好叫佢婆婆住啦
btw Suzanne 棚牙好靚

你打得通已經好好喇

蘋果IT部爭氣d啦

婆婆
蘋果檢討下收費模式啦

其實親身去蘋果係咪都課唔到？見樓主張紙又寫番晒步驟

蘋果諗個方法搞搞佢
後生仔都可能識用tap&go
老人家鬼識搞咩

婆婆好可愛

祝婆婆長命百二歲 身體健健行得走得冇病冇痛

睇到喊

推到apple做嘢

respect！！！！

Hello Suzanne

最近係揮刀cut無線

我無嘢講 我只想喊

佢買多幾份蘋果仲直接啦

Suzanne我愛你

好人好事

多謝真香港人

Suzanne 我愛你
祝你健健康康 開開心心 一齊打贏呢場仗

淨係睇婆婆嘅笑容都知係個好慈祥嘅老人家

佢搭2蚊咋

希望佢身體健康

祝婆婆身體健康
我地遲啲一齊見證民主勝利果日

係lor 蘋果！！掙氣啲啦，想大大力咁攞自己藍絲屋企人條水喉黎課金

可惜婆婆上唔到網聯絡唔到我地
連登個個都 IT 精英仲要遍佈全港咁多區
我地上門幫你都無問題架

六十歲先係中年 大家叫suzanne絲打 做姐姐ok

唔好得信用卡啦,多d付款方式啦....

婆婆都有睇連登？
真心欣賞你呀婆婆

邊撚個係咁負皮啲留言呀

香港人真係好傻好得意

來回倒蝕 陰功

谷訂閱谷到要造新聞嚟打感動

Hi Suzanne婆婆

叫Suzanne

有上連登添
多謝L打

個婆婆好得意

睇Suzanne個笑容一定係美人

係老人家 道歉
(IT9個字冇人理)

Suzanne 我愛你身體健康腸住香港人贏哩場仗

食屎啦蘋果

冇得係APP比錢真係唔方便.....APPLE請睇下大家意見

Suzanne婆婆

辛苦哂婆婆

真係好傻 山長水遠

每次見到老人家千辛萬苦都要支持真係好感動
多謝婆婆

推婆婆睇到呢個po 多謝你啊

屌你蘋果快啲改下個payment方法啦

ON99

婆婆好野!
希望蘋果改善!

感動到tim

就咁睇佢笑容都知婆婆係大美人
依d先係真正老人家
祝長命百歲

絲打
個笑容好好j 笑多啲

仆街...個鼻酸左一酸
屌你蘋果可唔可以改善下payment方法呀

學連登整條Link可以搵人找數咪得

60歲絲，你問我答

$3其實真係好抵睇 凍飲加錢都無左

多謝Suzanne絲打

知你係三毛，走開啦，唔好吠，知你冇＄俾三元啦

俾著其他廢老，同佢講東方要收3蚊
肯定會隔住個電話屌一大輪，然後唔課金

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

多謝婆婆

全民全家3蚊訂閱大行動

婆婆你好勁啊
真 行動派

寫個個相信係蘋果員工

蘋果開多啲街站教下老人家啦有信用卡外人好難幫

其實佢直接APP 跳去google play比錢咪方便....

快啲出 google play 嗰啲卡畀人課金啦

其實60 真係好後生
自己老豆60 仲係當打之年咁款
原來已經比人叫伯伯啦

婆婆好可愛啊
祝你健健康康！！

「集思廣益」如何十八區遍地開花

蘋果屌你收30啦 你執咗點搞
香港人要睇新聞

催淚post

Suzanne 多謝你！！！

唔係嘛， 咁老都上連登，真係估唔到

好po要推

你9月1號都記得提佢入錢
我怕之後收費有變睇唔到

好感動

蘇珊婆婆

哇 彭牙保養得好好

洋蔥

Suzanne, 下次有咩問題, 上嚟連登, 打幾隻字問下 ，好多巴打絲打幫你解決。
傾下心事都可以㗎

婆婆快啲開po我哋瘋狂教你課金

其實係因為朋友見佢身子弱
所以先叫佢做婆婆
下面改返叫佢做姐姐啦

絲打
多謝你！！！！

Suzanne絲打

婆婆要身體健康 一生平安

屌你咩

Up

we connect

婆婆good day

蘋果生性啲啦

真係有心既，幾麻煩既3蚊都比到，得30萬新訂閱炸，快啲課金啦

婆婆絲打你好
蘋果快啲改善下UI!

suzanne bb I love you

sorry 姨姨好可愛啊
祝你健健康康 開開心心！！

又洋蔥屌你

好撚大舊洋蔥
唔識切就咪切啦

點樣幫it 狗改名，狗係for 警犬，雖然侮辱左狗，但唔可以侮辱it 人才

屌你嘞， 3蚊俾完叫緊蘋果醒啲呀， 拎咗光環肥佬黎要進步先得㗎

辛苦喇婆婆

今日好熱，我隻眼又想流汗

哭了

絲打多謝你

Suzanne 要身體健康啊

Push

絲打

其實去7仔比有冇得諗？
啲中坑應該好buy
又唔洗比iOS食錢

利申唔知7仔食水幾深
不過如果蘋果記者見到可以睇下可唔可行

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

蘋果職員睇到麻煩幫手搵公司搞搞佢

支持 好有愛 感動 多謝你幫婆婆

諗左陣60歲都唔算係婆婆姐 而且仲要咁有心有力

蘋果
老老實實100蚊我都唔嫌貴
但你個畀錢方法真係好撚戇鳩

屌你老母蘋果
唔好咁on9啦
睇下WhatsApp收8蚊搞成點？
用下腦啦

香港有多d呢種婆婆幾好

婆水女

課金對老人家係好麻煩既事

婆婆ho ball

有無人自發擺街站幫手申請蘋果
定係毒果快啲18區擺街站搞
最碼整個八達通嘟比錢啦

其實可以 用眾籌形式 籌集開支，不過蘋果好似係上市公司，唔知work唔work

例如： 1 月 1 - 10 日 用眾籌形式 籌集2月目標數，並開放比大家捐錢，夠目標數就開放比公眾使用，如不夠數就只限會員即捐款者登入。

真係最好做到7仔 ok都可以用QR code 比錢就最好
比d老人家可以繼續支持
婆婆 一定要身體健康

喊左....婆婆身體健康呀

屌你蘋果檢討下啦，唔係得一個婆婆囉

婆婆值得尊敬

最後一句令我喊左
作為後生
真係覺得絕望但熱血!!
Don't give up on HK

婆婆 多謝你啊

無廣告
無維穩費
無人買紙
幾千個員工
食蕉呀？

Suzanne表示多謝大家
同大家撐到底啊

好感動

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

婆婆有心有力，多謝你

嗚嗚嗚 婆婆

屌你老味 比果$3 睇下果d notes... 幾撚多step, 唔好話呀婆 我都唔撚識搞啦

祝婆婆身體健康！

It dog 請爭氣

搞到婆婆長途跋涉
好唔好意思啊你班友

除此之外，盧義士都講過，佢每一日最開心嘅事就係於獄中閱讀蘋果日報。

佢覺得令身在獄中嘅自己同香港人透過一紙連結。

老人家 連登仔 connected

我愛Suzanne

G持

多謝你Suzzane!!!

感動
Btw Suzanne啲牙好靚

多謝婆婆，要保重身體呀！

支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推

我無野講

蘋果又係衰既，收$3咁少

一次過俾一年/三個月錢買張刮刮卡攞密碼登入，好過老人家又要搞信用卡，又要搞電郵

蘋果IT 攪攪 seven ok 課金喇!

利申：已課金！

Respect
香港得返少數未染紅媒體，要珍惜

岩岩課完

Lm

婆婆下次出post 搵其他巴絲幫手嘛，辛苦你了

婆婆好型呀

家人仍有每天買實體報紙並堅持買蘋果
以前仲有壹周刊時也是期期買

anyway 辛苦婆婆了！

60歲先中年姐嘛
快啲上黎留言啦suzanne

辛苦咗婆婆
蘋果你班人同我聽住
好多人想俾錢都唔知點俾/俾唔到
好心你哋就開多啲渠道啦

婆婆又60，我屋企有個又60，點解爭噤遠

IT仔爭氣做好d 靠晒你地，好多人支持蘋果日報

推！有婆婆課金

婆婆好有心
一定要健健康康 長命百歲

iPad App彈app呢個真
一個禮拜前更新完就上唔到
到依家仲未出更新版

it狗🤦🏻‍♂️係咪無錢到咁呀蘋果

lm

我阿婆都係咁 為左睇蘋果特登黎我屋企搵我叫我幫佢俾錢

婆婆身體健康 青春常駐呀

Suzanne
我愛你

會唔會有好多老一輩都因為咁睇唔到蘋果？要幫佢哋搞喎

感恩

Hi, 絲打婆婆你好

做左乖孫未？

婆婆身體健康長命百歲 祝你睇到共產黨收皮

唔7仔都759啦
肥佬雖然走左 接班個個我諗都會肯幫

Pishhhh

婆婆!!!

好人一世安好!!!

蘋果唔該簡化課金步驟

蘋果真係搞搞佢啦

係 我有幾個都5十幾歲既同路人同事都想比錢 但佢地都覺得好深奧，
覺得信用卡💳把上網好唔可靠，
蘋果可唔可以簡單啲

。

婆婆
身體健康長命百歲

真心祝好人一世平安

多點付費方式呀

+1

心美人美 ！
睇到個笑容就知係靚女

婆婆 我愛您

婆婆好潮

做一張Apple store 咁既gift card , 用個app用個code 就方便

肥佬黎咁唔想俾Apple cap水，可以俾唔同小店幫手賣卡

白宮聯署，促盡快實施人權法案

好滾動

婆婆有心啦

推到蘋果it做野

respect啊婆婆

婆婆好波

喊了

60先係中年

婆婆笑得好靚🥰

婆婆你好

謝謝你婆婆

之前仲諗課唔課好,睇完個post 即課,課埋立場,各位唔好再諗喇

婆婆
要小心身體呀

絲打跟得貼過我老豆

多謝你！

睇到我眼濕濕

做開乖孫唔洗問

謝謝

連登有愛

多謝你

蘋果唔該出個貨金system

入嚟一齊喊
多謝你婆婆

今次蘋果一定要撐 希望下次遊行擺街站

好warm

60歲身體力行行去課金支持蘋果
其他未課嘅人冇藉口怪咩啦

睇到我好滾動
Suzanne絲打 祝你身體健康

推
好有愛

婆婆係絲打嚟？！

絲打 祝你身體健康

蘋果無得提早取消訂閱完睇埋果個月？唔想佢自動續訂

絲打呢到冇嚇親你嘛

一人一日一份實體蘋果！

Hello 婆婆你好勁

蘋果IT9生性啲啦

齊課金

E D咪係我心中嘅香港囉。
大家要加油。

整多啲俾錢途徑啦

屌你老母廢咩老 用盡力氣去追上科技
幾十度 都要出去搵人幫手俾果三蚊
唔似你條垃圾剩係識上連登屌阿

好難得

好窩心

g持!!!!

睇人課金都可以咁感動

婆婆識上連登

Suzanne姐姐

我無嘢講

我要課金

屌 蘋果d it真係幫唔落

其實係，蘋果職員都係教婆婆用八達通apps課金

屌 好撚心比人課金課得易d啦
死七頭

係apps比唔到已經麻煩

頂
好感動

推 婆婆好叻

sorry對唔住 唔係講緊果位婆婆
係講緊其他因為麻煩唔去俾錢既人
屌細力D

Suzanne多謝你啊

Apple/Google會收傭

60歲 婆婆
屌我媽都60 send呢個po比佢睇實激撚死

60歳就叫婆婆長者證都未有得攞喎

婆婆笑得好可愛

屌on撚9
同去醫院要你call 白車一樣

叫姨姨啦
姨打

老人家都有唔廢架
希望婆婆繼續帶正能量比身邊嘅人

婆婆祝你身體健康

婆婆識上連登
祝婆婆一生身體健康平平安安

Suzanne辛苦哂

Suzanne We Love You

願 福有攸歸

好感動婆婆

阿婆

良心

婆婆辛苦你啦

我唔係叫佢唔好收錢
而係用其他方法
1. 例如分層收費：
免費就勁多廣告
銅級$99/月就得普通banner廣告，無全頁廣告
銀級$199/月就全無廣告
金級$499/月就全無廣告＋QR Code到7仔/OK換實體報紙（純支持蘋果的人可以買完金級唔兌換報紙）
2. 一次過俾一年有九折
3. 增加贈送功能：
俾錢買個code送俾親朋好友activate，可以送俾d平時唔睇蘋果同埋唔想俾錢的人
令外可以幫d無信用卡的親朋好友買，例如啊婆俾cash我，我用信用卡買，再過返俾啊婆

幫手pish番啲正經post

I love u Suzanne

多謝Suzanne你同我哋一齊撐住香港

I love u 婆婆

其實可唔可以整課金系統 買鑽

之後射鑽比老人家

好warm 真香港婆婆

推返有意義嘅post上去

其實好似課金game 買鑽

射比人地

應該最易

呃，蘋果可唔可以之後如果加番正常價既話
waive 左婆婆個訂閱費

Hi Suzanne

真絲打

婆婆笑容好真
我覺得好感動

多謝婆婆支持！

蘋果搞下D 實體注冊站比班老人家啦，比個3蚊搞一輪真係有D 煩

肥佬黎你睇到未！

喊左

同意
蘋果要學下d課金game
d人課咁多金入去d虛擬物品係有原因
有錢人課一萬銀抽限定野眼都唔斬

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

強烈支持
不過我想問60歲都叫婆婆？

推返重要post

吊喊到癡線

幫推有用Post

公司有d 同事上左年紀都問我做咩睇唔到蘋果

利申，全香港最大果間公司

乖孫笑咗竟然有人記得

答案係無，因為婆婆係78歲，60歲嘅Suzanne只係妹妹仔
婆婆最近先學緊Whatsapp stickers，同埋電話睇報紙太細粒，無Suzanne咁叻女喇

一齊加油

其實蘋果真係on9定唔想人比錢
收錢正常就應該係app整到最易既野
等你易d課金
佢偏偏整到咁複雜

Btw 60歲算係姨姨嬸嬸姐

咁一係收貴d
好多學生 老人家無信用卡真係好麻煩

如果要支持大家大大力去課

一千幾百 個人來講 向app 禁下好易比

鑽又可以做其他野 例如落個人廣告 示愛 尋人 失物個d

我呀媽都係， 幾日冇睇蘋果唔開心

點解呢篇野都有洋蔥

睇到起雞皮

催淚彈

婆婆好可愛
其實我希望老人家們明白我哋做嘅事就足夠了
婆婆，好多遊行見到嘅叔叔嬸嬸阿姨阿伯，仲有喺金鐘絕食緊嘅陳伯，好多謝你哋，要保重身體，辛苦嘅交俾我哋年輕人啦

借post一用..
我發現蘋果係可以share account
有時可能家人唔會課..唔識課
但係你同佢地講你買左啦..反正都係..一齊睇啦
開埋通知 逼佢地睇..

蘋果請留意!!
我唔知蘋果遲下會唔會封左唔同設備share ac..
但係如果封..請你整個多人共用戶口plan
等大家可以一個供全家...

60歲就叫婆婆

睇字睇到眼濕濕

Snow絲最近好嘛？

好溫暖

咪係囉60歲就叫人婆婆，我都sad埋一份

多謝你 婆婆

婆婆加油 身體健康

婆婆最近唔錯呀，但佢唔鍾意傾時事好難入手

生果真係要諗清楚，點樣解決呢個收費方法嘅問題

Suzanne 唔係前排開post 個美國記者咩？

Hi Suzanne婆婆你好

其實好簡單 買實體版送序號咪得

Suzanne 係婆婆？？？

絲打多謝你
希望你身體健康，可以睇到香港真正民主自由既一日

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

係唔係要勇武衝上去總部先肯改

推推

:~

冇人睇到？

自膠 當我冇講過

睇到眼濕濕

Suzanne絲打我愛你

祝婆婆身體健康，生活美滿

之後再收費婆婆仲識唔識整

真香港人，唔係廢老

屌你蘋果快撚啲攪好個app啦 唔好話3蚊 300我諗都大把人肯畀啊 快啲搵個折衷啲嘅方法啦肥佬黎

有冇專業IT人幫手搞搞佢, 要呀婆都識用

唔好話老人家，好多c9都唔識搞
蘋果呢次唔底幫

快手叫IT搞搞payment 啦！

睇完我喊到收唔到聲

改下個app la

流左眼淚tim

唔緊要嘅
得閒帶婆婆去下民建聯拎生果

Suzanne絲 多謝你

婆婆雖老 卻不廢😭

十幾個step
個職員寫比婆婆嗰陣唔覺得on9？

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

㊗️婆婆身體健康，好感動呀

辛苦晒

有一股暖流由我心中升起
再由我眼中溢出
這不就是人間有情麼？

多謝你婆婆
我都幫我屋企人課曬啦

我都覺得比錢方法太複雜
我未課之前 一直都用緊會員登入蘋果，到收費個陣就睇唔到野
禁黎禁去個apps都搵唔到邊度比錢

蘋果送個終身會員畀婆婆啦
唔好過幾個月又要人地行多次

你班死仔又放催淚彈

Respect！

[請置頂] 遇上警察搜查宿舍／屋企6問6答 video版

屌你老闆做乜整喊我

啊婆hoball

Suzanne絲打
下次唔明開po，一定會幫你

其實唔課金都可以買份報紙支持下

我..咸能左

又想喊
呢排真係好易喊
男人老狗真係好肉酸

蘋果班It人快啲整返好去ok?
啲中老年人真係唔識搞唔係講笑
仲有無錢唔該開多幾個選擇，香港人無錢買樓都仲有錢買報紙

IT大佬我求求你

CLS好人 祝一生平安

唔肉酸㗎 我都係
Btw 多謝婆婆

屌你老母講嘢尊重啲得唔得呀

好心有好報婆婆

婆婆香港老年人仲有救respect

婆婆好好呀

真係有阿婆上連登
諗起以前有啲假膠扮阿婆開你問我答

屌 推到蘋果睇下啦

蘋果永久免佢月費都得啦

給 IT9 建議,

用番石器時代產物, 出儲值卡擺落 7 仔, 0k 店, 報紙檔賣。刮卡掃 QR code 睇

咁樣有錢就買到。

婆婆係天使

好心你啦蘋果，整個好啲既方法得唔得？

真心呼籲，喺蘋果IT人搞掂之前，有無人組隊幫想課金又唔知點課金嘅中老年人，幫佢哋用八達通同信用卡課金？

人手置頂

婆婆好勁！祝你身體健康精神伶俐

Suzanne bb

犀利！

屌唔好喊
唔好喊
唔好喊
唔好喊
唔好喊

fuck

睇到喊左

Btw 有條撚左喺度狂負皮

Suzanne絲打有冇連登account啊

應該學外國d game廠咁終身免費啦

同名喎
但佢應該係鬼婆

哈佬Suzanne!

Suzanne 你好可愛
你有連登仔幫你 you are not alone

咁靚女，出聲大把巴打課畀你啦

但婆婆會唔會唔識login

未來由我地黎守護

Suzanne絲打先60歲 中年黎 做乜叫人婆婆？
佢打啲字全部有文有路 仲正字 好過好多廢中

四海之內皆巴絲

肥佬黎快啲搞掂佢啦

直接開過VIP ac比婆婆喇，IT唔掂喎今次

呀婆留tg 請你食飯

屌你蘋果IT真係幫落，收錢都可以重重困難

屌 佢屋企無人姐 唔係成棟樓都無人吖嘛？
身邊啲人唔求 走出街求陌生人

好大粒洋蔥

睇內文都估到婆婆可能唔想麻煩人姐
同埋香港鄰居有時仲尷尬過陌生人

好感動

蘋果快d搞多d比錢方法啦，或者落屋邨擺吓檔
D老人家唔識用

多謝Suzanne

乜撚嘢走出街求人？
佢自己走去蘋果課金
撘車問路都叫求？
屌你老母本身呢段時期都唔撚想開聲屌自己友
縮返入你老母個閪到啦濕鳩P牌仔
求你老母呀

Suzanne絲打，辛苦你啦

係咪之前嗰個你問我答post

呢d咪值得尊敬既老人家
唔似d廢老覺得老就要人尊重佢

Suzanne唔老呀

邊個再話suzanne係婆婆邊個就係鬼呀下

60歲未算老

婆婆好勁
人老心未老

婆婆啲牙好白滑

咁大粒洋蔥唔講聲既

推
如果唔係就等於間接放棄咗班老人

雖然60歲唔應該叫婆婆 但睇完好感動

60 歲先係中年之嘛

咁大粒洋葱搞到人眼濕濕添…

婆婆 要健康呀

我都為左睇蘋果 專登課金100蚊落TAP&GO啦
之前個POST仲有個分化撚叫我食屎 當場屌撚柒佢

諗起Snow絲

喂呀喊死人咩

婆婆有料!
好少咁大年紀會識用電郵同用咁多APP!
叻呀!!

我老豆老母頂多只識睇FB同YOUTUBE....................

可惜佢睇到9月又要再整過

Hello婆婆
唔識用上黎問呢到d巴絲嘛！幫你課埋又點話

痴晒孖筋

肥佬嚟。快啲升級阿婆一世免費睇啦

祝suzanne絲打身體健康，同我哋一齊見證香港重光

多謝 Suzanne 絲打婆婆

我好窮嘎

祝婆婆身體健康

屌60歲都叫婆婆

真香港人

其實個系統真係令好多老人家唔知點先可以睇到新聞
又未必個個有信用卡
老豆都係要幫手同教一教佢先睇得返

蘋果你又係抵屌既 好心整埋30$同300$比人揀啦

60歲都婆婆？

60歲就比人叫婆婆
好慘
我阿媽60歲 都冇人叫佢做婆婆
嬸嬸吧

Agree

你做乜鳩姐

蘋果班it狗做下野啦
好多老人家同埋學生哥無信用卡架
點柒樣貨金呀

屌睇到好撚慚愧我仲係覺得好煩唔方便無課到

不如就開個街站叫多啲人試下睇非紅媒

直接八達通唔得嘅..係要搞嚟搞去

我都喊左

屌你蘋果同我諗撚清楚自己做緊咩 錢都唔識收

婆婆你一定會身體健康，長命百歲

又做show叫人幫佢買咪得

同上門cut有線好大對比

祝 婆婆身體健康

我老豆嗰份都係我幫作課，對老人家真係有難度

Sell咩撚煽情呀
叫肥佬黎搵個好d既marketing
諗個好d俾錢方法
我科夠30蚊都仲得啦
連apple /google pay都無屌

黐線 60 就婆婆

60歲，叫姐姐啦

推到蘋果睇到

蘋果 唔好令大家失望啊

痴撚線㗎 無啦啦整喊人地嘅

唔係 後生女先啱

蘋果生性好嗎

丫乖孫買部ipad俾snow絲打睇報紙啦

祝婆婆身體健康 長命百歲 龍馬精神

婆婆識上連登但搞唔掂個payment，好心蘋果認真諗下個payment問題啦

好多fd有卡都唔識整 已經幫左唔知幾個訂閱

蘋果
直接30蚊啦
我死都一定會課！！

開app store課啦

婆婆絲打多謝你

婆婆多謝你咁有心

借個位同tvb宣傳

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

唔好忘記tvb一直封殺緊蘋果

借個位同tvb宣傳

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

睇到喊多謝婆婆
非打手
早兩日蘋果有荃灣課金街站
不過都係方便啲啦蘋果

婆婆笑得好慈祥

點捨得放棄呢個地方呀！
一定要守住呢個咁可愛既地方！

屌你咩六十歲叫人婆婆

好感動呀..

其實六十而家真係唔算老，連70幾歲婆婆好多都好清醒，但新科技未必咁叻，後生仔要多d幫手就真

好人一生平安😭😭😭

60歲就係婆婆啦？

我都教咗阿媽上連登
唔止後生仔，好多同路人都係中老年人
香港有希望

又放洋葱
呢啲好心人就無兒無女
反觀

叫蘋果IT9去做街霸幫人搞訂閱，

屌你老味咩

整到好似itunes card咁
做左蘋果會員入埋code可以睇一年/4個月
應該吸引到冇信用卡既課金

真心多謝婆婆好撚滾動

屌你老尾蘋果肯跟進未 課個金都咁難

強烈要求毒果sales提供更多付款方法

放吹水台都就爆post阿婆I Love You

D牙仲好齊好白

到底Cut有線難啲定課蘋果難啲

Suzanne媽打我地愛你呀

我阿媽都唔介意

Suzanne姐姐i love u

祝婆婆身體健康 長命百歲

睇到喊
多謝婆婆

😭係洋蔥

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

阿婆咁Q遠都去蘋果課金，有班人嫌cctvb遠唔想去示威反紅媒，知唔知醜？

上多d 連登，人都健康d

搞街站賺到既錢都未必夠畀人工....

等佢地IT9 自己了解下。

Eat your own dog food

改去七仔入點數啦

婆婆, 我愛你

好可愛

設計有問題

婆婆祝你身體健康

Respect!

我愛婆婆

最好便利店可以課金

要$不了

以後飯民無厘頭擺街站籌旗都有個無得駁嘅理由

所以玩膠班撚樣小心啲講嘢
一陣引咗班年紀大出去你就仆街

驚媽打

係公司睇到 眼濕濕

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我要比錢你呀垃圾蘋果
快d整個課金page出黎啦

喊出黎

或者出張好似google play / PlayStation store 個種課金卡方便又快捷

強烈譴責蘋果

我都係

婆婆

我地會加油㗎啦

感動😥

絲打妳好

婆婆既笑容好燦爛，好溫暖

Apple整個QR code去Seven交費有冇得諗？

搵七仔賣月費卡啦

滾動

值得尊重

Suzanne唔係老人家呀
姨姨咋
成班毒撚知唔知女人大忌係咩呀

多謝婆婆，祝你身體健康

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

60歲都係姨姨來 仲要咁識用手提 好勁

祝身體健康

試下加郵寄之後短訊同
人手打電話比code 佢啟動
有冇得諗啊

it9哭了

推，多謝

痴線暖到想喊

祝婆婆生活愉快！身體健康！